點解會咁既？

大家估下發生咩事？

插咗落自己屎眼太耐？